紅磡站有黑衣人捉人跳閘

啱啱過咗閘比佢攔住，好彩跑得走
係B出口
手足小心

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

手足小心d，地鐵繁忙時間隨時鬼多過人

我未遇過黑衫所以大意咗，所以大家小心

便服？
繁忙時間都捉到咁癲

仲搭鐵

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

詳細係點
黑衫係藍屍定便衣

便衣一早禁低你
仲會比你走到咪撚玩

佢哋著住黑色polo 印有MTR

肯定唔係便衣，佢哋有兩個人一前一後

佢果種欄住
係叫你企係到定咩
多數都係博你淆底
叫你企係到 罰你
你唔理佢照走
佢都吹你唔脹
係站外 反屈佢傷人都得

如果我俾錢搭鐡俾你屌我冇異議

唔係個個站都企個人係到捉人嗎?

人地跳閘冇比錢wor

我一跳入去其中一個叫我企喺度，之後我向後跑又有一個想拉我書包

平時我見佢哋都係著瑩光衣好容易知道多唔多人守住，但係依家著黑衫真係難睇上左

所以想叫各位手足小心

衝呀

嗰啲係港鐵附例乜7隊
今日紅磡起碼有五至六個 跳閘要小心

今日東涌無啦啦多左十幾個呢d黑衫人
仲諗住出綠卡
佢地捉唔捉綠卡

東涌 d機比人爆哂
直接行過去都得啦
仲拍乜鳩

呢層唔清楚